Märt Koff tulli ette ja kaebas, et Märt Tammann ja Andres Reinberg, tema üle waatamise all seiswa Saunama talu heindest metsast heinamaa pealt 2 koormad heino = 14 R wäärt, ärawarastanud ja Wiliandise müimiseks wiinud, kus neid taga otsides kinni wöetud, need siis heinad tagasi andnud ning oma wahel kumbagi 5 R tagaotsimise ja aea wiido kuludeks maksnud, ning temal sel järgil ühtegi kahjutasumise nöudmist ei ole waid palub kaebaja et kohus wargadega sääduse järele toimetaks.
Märt Tammann ja Andres Reinberg said ette kutsutud kes seda heina wargust ei salganud ning ütlesid, et nemad kahju saajaga sele üle äralepinud ja kahjuid ära tasunud.
Möistetud:
Seda nönda kui sündinud maha kirjutada ning seda üle 10 R kaaluwad warguse asja, Keiserliko silla kohtule pitkemaks seletuseks ja wargade trahwimiseks, alandlikult ette anda.
